到底順豐個袋點開?

想問好耐 其實有冇人識開？

火燒

用道門夾一下就開
佢地冇教你開咩